健身風氣唔好

啱啱係gym room
見到個後生仔係到fing嚟fing 去咁練二頭
好心題點佢
點知比佢屌老母

重點係點解要提老母

提點你老母個老母

我唯一會提醒人的情境，係有人玩到呯呯聲，唔識輕輕放低。

其餘d人姿勢錯我當睇唔到算。

因為有啲勁人真係會玩fing嚟突破 或者有啲奇怪習慣
你覺得佢錯 佢可能特登咁做 或者只係佢唔夠大

如果館長係度fing 就無人敢提佢 只能說各人有各人練法

上連登講有用？
屌返佢老母囉廢閪

自認 好心 正仆街

覺得自己係好人既人係最撚麻煩
鐘意情緒勒索人，我屌你老母

咪阻撚住人練二頭啦

佢以為你sale佢